好凍 攬住我

人生冇意義了

屌你老母 凍味著衫

我都凍呀。利申男

借件衫比你

好凍，攬住我

買件比我

攬住我

hold me tight

借 快d